{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050593",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 해뜨는바다펜션"
    },
    "text": "この宿は海の前に位置し、オーシャンビューの部屋から日の出を眺めることができます。入室は15:00から可能で、退室時間は11:00までです。送迎サービスは提供されません。 バーベキューを楽しみたい場合は、1セットに20,000ウォン、追加購入時にも20,000ウォンです。ズワイガニ部屋とワタリガニ部屋は個別テラスバーベキューを利用することができ、他の客室は共同バーベキュー場を利用することができます。幼児の場合、8歳以上から1人につき20,000ウォンで計算され、乳幼児は最大人数に含まれます。インターネットは無料Wi-Fiを提供し、ペットは入室できません。駐車場はありますが、状況により利用できない場合があります。さらに確認すべき点は、個別バーベキュー施設、キッチン、客室の禁煙の有無、バーベキュー場の駐車場の有無、ファミリー可否です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "この宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは1セットに20,000ウォンで、追加購入時も20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "ズワイガニ部屋とワタリガニ部屋は個別テラスバーベキューを利用することができ、他の客室は共同バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、8歳以上から1人につき20,000ウォンで計算され、乳幼児は最大人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、状況により利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "他に確認すべき点はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設、キッチン、客室の禁煙の有無、バーベキュー場の駐車場の有無、ファミリー可否などの確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 375
    }
}